王騎晚報: 劉德華失聲 是支持明日大嶼的報應

做王傑二世啦仆街

填海華

我是被人下毒弄壞嗓子的

支持大話天王身先示率，獻出自己填海！！！！！

大嶼華

流華

王傑係被人落毒

話時話，兩隻共狗狗倫同送禮都未失聲，填海華話咁快就有報應，你都咪話鳩董加淋病冇料到！！！！

拎埋條爛聲帶去填海

講大華

肥平投共，美国食黑腸
許仕仁搞mpf，坐監

報應嘅野，要嚟好快就到

講不出聲 講不出聲
任由自己半夜驚醒

好想睇到天王個女盡得所傳，

做蝈家肉便器大明星富婆冰冰第二！！！！！

咁輕微既報應

頭盤小碟嗟！！！！

老實，好多識睇相既一早都批填海華個相老來淒苦，等睇！！！！

可否透露多D天機